坤哥是咪應該讓返個紅館比ed sheeran?

小句號